+++
date = '2021-12-26'
slug = 'e2fb3b718954c1902aa5ddc7ad4debd6'
tags = ['twitter']
title = '@atiliov Dicho esto la nuestra no desarrolló el tema de'
+++
@atiliov Dicho esto la nuestra no desarrolló el tema de carga, los pasajes no son accesibles para los puntos en que otras aerolíneas no llegan, el mantenimiento de la flta es caro (tiene muchas marcas de aviosne slo que diversifica y encarece el mantenimiento)
